突發：中國軍隊向南海發射導彈以警告美國！

做到先叫_ ＿人

世界大戰抹黑宇宙了can you feel

以卵擊石

又唔敢射U2？

人地入x埋你軍演區侮辱你

帶套打飛機

智障支那
咁咪試下民兵三型囉

射落海都唔益你？

Here we go

習維尼忍唔住早洩了

廢柴射空氣有撚用

Chinese military launches two missiles in South China Sea in ‘warning to the United States’

- Weapons splash down in disputed waters a day after American spy plane reportedly nears Chinese naval drill, source says
- PLA flexes muscle in response to continued US testing of Beijing’s bottom lines, analyst says

China launched two medium-range missiles into the South China Sea on Wednesday morning, a source close to the Chinese military said, sending a warning to the United States.

The move came one day after China said a US U-2 spy plane entered a no-fly zone without permission during a Chinese live-fire naval drill in the Bohai Sea off its north coast.

One of the missiles, a DF-26B, was launched from the northwestern province of Qinghai, while the other, a DF-21D, lifted off from Zhejiang province in the east.

Both were fired into an area southeast of Hainan province and the Paracel Islands, the source said.

The landing areas were within a zone that Hainan maritime safety authorities said on Friday would be off limits because of military exercises from Monday to Saturday.

你唔好淆呀你

The DF-26 has a range of 4,000km (2,485 miles) and can be used in nuclear or conventional strikes against ground and naval targets.

The DF-21 has a range of around 1,800km, with state media describing the most advanced in the series, the DF-21D, as the world’s first anti-ship ballistic missile.

The source said the missile launch was aimed at improving China’s ability to deny other forces access to the disputed South China Sea region.

“This is China’s response to the potential risks brought by the increasingly frequent incoming US warplanes and military vessels in the South China Sea,” the source said. “China doesn’t want the neighbouring countries to misunderstand Beijing’s goals.”

Song Zhongping, a Hong Kong-based military commentator, said the missile launches were clearly meant to send a signal to the United States.

“The US continues to test China’s bottom line in Taiwan and South China Sea issues, and this pushed China to showcase its military strength to let Washington know that even US aircraft carriers cannot flex their full muscle near China’s coast,” Song said.

China’s defence ministry did not immediately response to a request for comment on the launches.

In a rare move, the People’s Liberation Army is conducting drills almost simultaneously in four sea regions.

Earlier this month, the PLA also held exercises near Taiwan “to safeguard national sovereignty”, exercises that coincided with US Health Secretary Alex Azar’s trip to the island.

In July, the PLA conducted military exercises in the South China, East China and Yellow seas, as two US aircraft carriers conducted tactical air defence exercises in the South China Sea – manoeuvres the US said were “in support of a free and open Indo-Pacific”.

Besides aircraft carriers, the US has also sent numerous military jets and vessels to keep a close watch on Chinese activity.

The Chinese military drills have triggered unease among its neighbours. Vietnam asked China to cancel its Paracel Islands military drills, saying they violated Vietnam’s sovereignty and were detrimental to China-Asean talks on a South China Sea code of conduct.

射落海？

正想講

正宗射落海唔益你

射落海有撚咩
南海有兩架美國航空母艦STAND BY緊做咩唔射到佢沉船呀

好腥好臭

首戰即終戰

快啦，傻鳩中共！

轟炸台灣啦

仆街走火

定係直頭射唔中？

射落海

支那垃圾，打未

中國好波，美國佬唔打唔識死，今鋪實嚇到瀨屎。

菜都冇錢食 你仲周圍射野

借個位

我相信留係LIHKG 既宣傳效益未必夠大，所以我發起左個行動post:

唔用IG post 既都幫手share 下上面條link

可以嘅話就pin 埋啦

射美國本土啦

終於射左

咁都射唔中

射美國本土會唔會做到更大嘅震懾效果啊

今次唔搵金仔幫手射

親自操刀

美國唔會出聲
一陣掉轉射番兩炮大陸又會瓜瓜嘈

學黑警鳩射TG

破壞南海和平？

scmp

More

拿拿聲打仗啦，講真美軍黎既話我唔介意拼起條命出去sir this way

終於比侵侵等到

支持一國

地球只有一個國

叫中国

射中美國佬先嚇到人架嘛

袁弓夷：
有傻仔忍唔住

老解：習大大 美軍偵察機係我地頭頂飛過 請求指示
習：🤔⋯⋯⋯同我射枝導彈落海
老解：？？？？？

再唔係射台灣啦
比佢地下馬威

等美國佬知你有咁勁射程

射落海都唔撚益你班水災韭菜

求下你快d開波

中國:我射落海都唔益你

遼寧號快啲去美國海域比返個下馬威美國佬睇
唔好以為中国人真係東亞病夫

真係射落海都唔益你

金仔忙住射漁民

發咗兩支有人忍唔住了

準少少OK?美國咁多基地日任你揀
最好整多次珍珠港
我咁就支持你啦 中國

假㗎嘛？

射海南定南海先 唔好門口屙督尿又扮嘢

scmp呢D半官媒唔會假得去邊

冇撚用射空氣

開始未

係唔係射唔中就扮係警告啊?真係垃圾

真。拿石頭射自己隻腳

射落海
踩哂你所謂既底線你就發脾氣射落海就算？

啱先個雷仲響過你 射落海

China fires missiles in South China Sea 'in warning to US' after plane entered no-fly zone
CHINA has launched two missiles in the South China Sea in a furious warning to the United States.
Beijing has launched two medium-range missiles into the South China Sea in a scathing warning to the United States, as tensions between the superpowers soar, triggering World War 3 fears in the region.
The move came on Wednesday morning, one day after China said a US U-2 spy plane entered a no-fly zone without permission.
A source close to the Chinese military is understood to have told local media the missile launch was to send a warning to the United States.
This is a breaking story…more to follow

小二 !!!! 花生再上!!

如果導彈落點稍為接近美軍
美帝會唔會開戰？

G持
我支持發射核彈

半? 全啦

廢物 同演習一樣只識射海

為咗唔向萬惡美帝屈服 為左解放軍軍威。最起碼都射落美帝啲ddg 附近啦 ！唔係點對得著14億人對你地的期望？

今天我們都是阿群

最叻搵個海或自己地方發脾氣

可能本身係射去華盛頓架

又俾邪惡美帝國主義笑柒了
中國硬起來好嗎把這幫美國鬼子打沉在南海養珊瑚好嗎

買定花生

戰狼終於出手

係就射去沖繩美軍基地嘛
射落海

有冇打中先？

射落海都唔益你！

等多陣啦
仲有幾日就9月

射南海有咩用?
射去美國太平洋對出就話你叻仔

作者 Kristin Huang

廣東省個南海呀？

哇巧京京唷

直接射去美帝到啦，係我就唔忍

係咪又係好似啲軍演咁係自己門口射兩飛就算

全力支持中國 美帝亡我之心不死 支持習思想

98年金將軍指示發射大浦洞導彈，穿越日本國領土上空。雖然試射算失敗，但自此嚇到日本驚L咗北泡菜。

支共話東風41導彈可以準確打中地球任何一個目標，好應該射啲穿越美國國土上空，挫挫美軍銳氣。

射落海

王爺發爛渣射落海

一支東風21一支東風26?
好似唔太對channel

咁樣同金仔射導彈去日本海有咩分別?

我命不由天

咪又係打唔成 早D瞓聽日準時返工

正呀，打中美軍就好笑

準備第三次世界大戰

導彈可以鳩射架咩

射埋哂啲垃圾入公海

China射支導彈去South China Sea警告美國

射落海都唔益你

快
快啲射

等美軍公布啦！分分鐘用口射，慳番粒導彈費用！

人地金仔就真係瞄住d船黎射
你習大大唔係屎過金仔呀

個廣告

我都唔知講咩好
你開心就好

我諗 尼兩彈純粹比 粉紅打飛機

加速

絕不開第一槍
只射第一炮

侵可以出手啦

倒錢落海？

老老柒柒 人地gps準過黎
我就唔介意找起把槍做美軍既先頭部隊

金仔打沉你十架漁船，聲都唔敢出一聲，扮乜鳩

洗射到咁遠咩
北漏洞拉最近起緊個美軍基地
菲律賓都有

呢個重點係有機會成為轉機，中國先出手美國先可以出手打

總加速師忍唔住射咗，無喇無喇

唔射去沖繩？

姐係打空炮？

當年海外排華殺緊華僑果時兵都唔敢派啦,區區漁船算什麼

打少d飛機啦

其實有冇諗過老解本身真係諗住射美軍航母，但點鬼知自己D導彈咁廢末去到一半已經跌咗落海，所以為咗唔丟臉先作大話講係警告

用時空穿梭導彈去打前一日嘅U2
厲害了我的蝈

支持解放軍

支持

勵害了我的國

打飛機識射緊係射落海

The DF-21 has a range of around 1,800km, with state media describing the most advanced in the series, the DF-21D, as the world’s first anti-ship ballistic missile.
支那野咁勁咩？

打空炮好撚傷架!

夜期仲升緊 30點 , 無人當成一回事

美國情報專家質疑中國說法：U-2飛機性能今非昔比 無需抵近偵察

可能係無晶片射唔中啫

污染海洋，屌你老母

技術唔夠打唔到啊

宣戰

中共再接再厲！！！

當on99，人地用架1955年出產既機去飛，廢事入到去北京你都on99唔知發生乜事

應該撈番支導彈

射唔中就收皮啦

其實都幾大件事
佢唔通報南海範圍國家就射導彈 （支那就梗係唔會通報）
同宣戰都幾近

快啲打唔該

支那用導彈捕魚,又羸

D魚好慘

唔係話唔開火先咩?

又污染海洋

借個位
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

射去東海？定上海對出？

台灣有無即刻入戰備狀態

有d味啦

有撚用咩
你射去加勒比海先有用㗎嘛
廢柴

push

Hi,navy巴打

王爺式發爛詐

9月做咩?

9月開戰

一路話南海係中國，然後自己拎導彈射「自己」

成件事垃撚圾

夠膽射過台海中線，射到關島附近先再講啦

😂😂😂😂😂😂

支那狗最叻就亂拋垃圾

忍唔住亮劍

認真啲反擊啦

剛剛喺床頭射左兩篤濃精警告刁大
佢依家一定好驚

同法國訂定啲斷頭台，就黎有用
第一個送上去留俾條死八婆

有冇射錯咗去咗福建？

本來係想射船 點知射唔中

一個連自己人被打死

都唔敢還拖既國家 會惡得咩出樣

期待已久

一射出去，老解個上校即刻話：快引爆，不可射中美國戰機

射中打飛機 射唔中就話係警告 冇得輸

美國：

石頭 腳 基本法 腐乳

打飛機呀

強烈建議特首立即作出回應以表支持中央
立即派出3萬名領防暴裝備警察
駕駛水炮車及裝甲車上船往南海用TG驅散可惡的美帝霸權

中國個南海同世界認知個南海係唔同嫁wo

simp

美軍在東邊，飛彈射南海

唔怪得今晚即刻有新sanction.

有幾大件事呀
仲細咩

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

應該唔會
不過支那咁發爛咋
睇來應該好快要比美國拆僭建摺被軍又要縮番入老母個西度

係咪真架

有無諗過d魚感受
屌你老味

依家主動開火姐係幫侵助選
民主黨個反戰光環都未燒完

小支支仲淆個金仔點會咁做呀
一陣比人發現d彈流既咪仆街

唔係咁，可以點呢？
唔通真係向住烈根號咩
一個畀契弟打沉漁船後，屁都唔L敢放一個嘅冚家鏟黨，可以係美帝面前做吓樣，都算好叻叻了

唔通當年馬航真係埋左响度？咁就會上演尋寳戰

快d打9我地

死傻閪支共

同呢個有關
連續兩日！美國軍機據報再闖解放軍演練區域

幾時核試

想真係射美軍，但太撚廢射左落海咋麻？

827著黑衫
906九龍見

南海唔係中國領土？
射自己領土警告外國係咩玩法

CLS又話求和下一步就挑機
唔知美國會點

係自己門口小便叫警告？？？？

呢個國家真係戇鳩到極
咁勇猛，點解尋日唔打架美軍機落黎? 人地走左先大聲對注海吠，嘈俾邊個睇?!

佢射個刻, 玉山雷達應該已經偵測到吧 ?

樂山

睇錯咗做入埋去將軍澳區侮辱你

快撚D啦,好悶呀

話就話南海
實際海南島隔離
夠膽就射遠啲

或者係想射船，但射撚左落海

打飛機射洛海?

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

想知咁遠射，要飛幾耐？

然後呢？

射落海呀？

快啲出大絕 揸船仔出去摺被

東亞病夫

咁同北韓有咩分別

好似真係專針carrier 所以有美國人話唔應該只靠carrier 因為禁樣等於put all eggs in one basket

用咩易射歪左嗨中我地

等咗咁耐，都係打飛機，算吧，真係打先嗌我。

話落響海南島同西沙之間，即係隨時連金仔都勇過佢，北泡話哂試過過哂日本海

其實如果真係打中美國航母，將會係全面開戰。偷襲珍珠港2.0

唔會啦
支那 計撚準哂
射落海

魚：射鳩我？

Ballistic Missile 即係可以裝核彈頭
睇來中共好想被百國核戰

呢頭叫人十個人吃9份
果頭又炸9D魚

打中美軍未，定要再等多20年？

好想知不要再打果張邊個整

今次擺明計準射航母 唔係點會落海

美帝紙老虎唔好忍啦

支共撚有膽射中船咩
射中任何一隻船的切咗佢，煮埋黎食都仲得呀
接駁艇都計

咁北韓呢？ 炸左中國魚船當無事

一野就死唔係咁便宜佢呀

下次早響呀！等美軍駛定部退役艦埋去俾你做靶呀嘛！

夜啦 訓啦 就黎開學架啦

美國股市：無升跌

我今次g持，射落大海我係美國我都嬲

打plz

打！

打！！！！

一定要先聲奪人

遼寧號都係人哋啲退役艦黎架ja 咁浪費

Fish Lives Matter

Jm9

不得了
一地精

驚美國放無人高速船去接導彈/直接攔截

最後個張

製造海洋垃圾 啲重金屬污染晒個海

推

印尼佬殺果啲係華橋，金仔殺果啲係支那漁民啵ching

維尼可能好怕侵侵選唔贏

一陣嚇到美國左膠都選侵侵

股市無反應 大家可以早D訓

射ballistic missile嗰陣會好大熱源, 預警衛星實照到
美軍唔確定枝導彈有冇自己修正彈導追住目標嘅能力
中共就係靠你估估下令美軍有戒心
不過就算枝嘢有得自我修正都好, 都要你知隻目標(航母)喺邊先得

即刻出架無人機去接球先

破窗理論
今次射完導彈
下次個膽又再大D
然後就會踩左界

好近香港喎，班政府官員唔出聲?

做得好
最鍾意戰狼外交

蘇聯呢，就係加勒比海放導彈
中共呢，就係自己門口放導彈

支那人死全家

岩岩唔小心禁錯左負皮

偷襲嘉手納

點解一篇新聞報導都無 台灣 美國

好似毒撚撞著公仔佬咁，等人走咗先講：「下次見到實打柒佢」

東風21係專打航母

玩咁大

有個傻佬係咁打自己，再一路講你再行近一步呀

打未

美國佬已經特登整部上世紀舊機過去，驚你唔知入咗嚟

識玩應該hack 佢支飛彈落自己是但一隻舊船到

收皮啦 2021 拜登下年上場全面推翻TRUMP 政策

2020 CHINA JOE WIN WIN WIN收皮啦 2021 拜登下年上場全面推翻TRUMP 政策

2020 CHINA JOE WIN WIN WIN收皮啦 2021 拜登下年上場全面推翻TRUMP 政策

2020 CHINA JOE WIN WIN WIN收皮啦 2021 拜登下年上場全面推翻TRUMP 政策

2020 CHINA JOE WIN WIN WIN收皮啦 2021 拜登下年上場全面推翻TRUMP 政策

2020 CHINA JOE WIN WIN WIN收皮啦 2021 拜登下年上場全面推翻TRUMP 政策

2020 CHINA JOE WIN WIN WIN收皮啦 2021 拜登下年上場全面推翻TRUMP 政策

2020 CHINA JOE WIN WIN WIN

航母就唔難搵
潛艇先難

應該駛隻靶艦去專登俾佢打中嘛

亮劍！

係啊
不過侵好似嫌唔玩得未夠大
未有乜借口打真軍
最好就中共出手先
玩得越大佢就打得越狠
打得越激佢就坐得越穩

不過中共重搏緊侵選輸
china joe一上就繼續自己win win
冇乜動機郁到見血嘅地步
應該冇乜機會打中美軍, 擦過都未必會

夠膽射又唔敢射正

專登駛近用laser打爆佢

中共應該即刻縮返埋

btw 係咩時間射？

係都喺佢面前折磨佢2個仔先啦

十四億賤民怕咩
死咁幾個仲好

冇記錯海面有濕氣同反射強
雷達唔係咁易喺遠距離準確搵到軍艦
等人教路

為左想遮住北韓射自己漁船咋

小學雞大內宣
直接打台灣啦

Push

射空氣有咩用

美軍咁多機飛嚟飛去你又唔射隻落嚟？

特登搵架無人機食你一彈丫喇

法國解放軍觀察專家自己推論

陣間又唔聲唔聲擊落客機

tw文宣please

打，可以

惠州政協叫解放軍去加勒比海show 肌肉

惠州政協個仔而家係台灣定支那？

係咪真係南海😳
我驚又睇到 南就南 原來係海南島個海發射

射多幾碌啦打殘美國佬

打撚到咩，試射咁多次冇一次係打移動目標

支野呃下韭菜就得，美國驚你條毛

平常心面對敵人既把戲

丫 好驚呀

人質外交呢d野係識條撚咩

陳小春呢？仲唔去幫手打人加勒比海既

一打去附近激發開戰
到時真係矛盾大對決
矛盾係講緊究竟好似啲KOL100咁講中國可以打低美國
定係好似馬英九咁講首戰即終戰，哩戰中共就被秒殺呢

要嚇嘅lock住佢咪得囉，做乜鸠射兩支嘢落海呀？

好威威喎 射南海係警告
射去夏威夷呀嘛

支持打鳩米國
振興中華民族

痴咗線，人地踩上門
你明知唔夠打，仲撩交打

想偷美國雷達偵測數據？

正宗射落海

美軍有Ranger開路，唔洗好似土共咁用平民開路。不過係美國佔領區內做治安隊維持治安同追捕前黑警就應該大把人爭住做。

粒導彈個樣一定係咁

直接射去夏威夷啦

笑死